［依啲叫家庭團聚］北妹周街撩結婚 廢老貪色唔放手

不少北上娶老婆的港男，也被偏激的網民諷刺有「呃蝦條」之嫌，因為在港找不到老婆，北上找女只是求身體滿足。

事實上，有部分條件較差的港男，為了能夠成功娶得內地女子做老婆，不惜誇大自己條件，訛稱自己住私樓任職高層月入數萬，又或者是富二代有財有勢，但實情可能是住公屋失業要申領綜援。

他們總是覺得，把內地女人騙來香港結婚後，就算被知道真相也不怕，因為「米已成炊」。世上無免費午餐，你精我亦不笨，部分甘願離鄉別井嫁到香港來的內地女子，她們亦有自己的盤算，年輕廿歲仍肯下嫁，為的是一張香港身份證。

有些人希望能獲得居留權成為香港人，能夠明正言順在香港打工賺錢展開新生活，有些甚至只想把跟前夫所生的內地子女帶來香港，嫁什麼人也可以，反正大家沒想過一生一世，只求眼前。

於是乎，中港婚姻一直不被外界看好，除了因為文化背景不同外，不少中港婚姻的結合，男女雙方都可能各自有着自己的目的，你呃我騙機關算盡。他們走在一起，沒有愛情感情，只是一場互相利用的遊戲。亦因為存在了不正常的因素，中港婚姻亦湧現大批假結婚的例子。

同時，自香港回歸後，中港婚姻佔整體婚姻近半，而本地的離婚數字也幾級向上跳，近廿年離婚數字，比再之前廿年激增四倍。數據不會騙人，而且愈看愈心驚。

香港大學經濟學講座教授王于漸，四月發表研究報告指出，香港由一九七六至九五年，合共有八十萬對新人結婚，有八萬多對離婚，當中六萬多對新人離婚後再婚。重點來了；九六至一五年隨後的二十年，累計婚姻總數為八十七萬多宗、然而離婚卻急增到三十二萬宗，再婚則增至二十五萬，兩者都比上一個二十年增加了四倍或更多。

根據統計處資料，近廿年婚姻數據中，有接近一半都是中港婚姻。

七十二歲的陳伯以前做水貨客，每月收入約一萬元。一一年時，他在上水認識了一名比他年輕二十多年，持旅遊證件來港名叫阿珍的同行，竟撩他結婚。「係佢主動向我搭訕。」
不久阿珍向他說：「有冇人選可以介紹俾我結婚，身體健康就得。」陳伯知道阿珍渴望嫁來香港，是想獲得居留權。他自己也另有盤算，跟前妻離婚了多年，老男人也難找新女朋友，他也渴望再有性生活，於是他自薦做「新郎」。

就這樣，兩人一拍即合結了婚。

為了解阿珍背景，兩人僅相識數天陳伯便跟她回家鄉河源紫金縣辦理證件，阿珍還向他展示去世多年的前夫死亡證。一個月後，兩人在沙田婚姻註冊處登記閃婚，「只係求其食餐飯就算。」
坦白說，明知兩人沒有愛情，但陳伯仍向記者堅稱這不是買賣式假結婚，「如果我為咗賺錢假結婚，我八年前跟前妻離婚後已經可以，點會依家先假結婚，我只想有個女人做伴。」說到底，這段婚姻兩人各有目的，但都不是因為愛。

登記註冊後，兩夫婦蝸居在天水圍二百呎的公屋單位 ，室內只有一張碌架床，他們分別睡在上下格。兩人雖是夫妻，但實情卻是另一回事。阿珍要求陳伯每月給她三千元，作為每月來港跟他同眠的「服侍費」 ，「佢唔係好願意服侍我，出街同朋友飲茶亦都唔會叫我，唔會介紹朋友俾我識，好似怕我影衰佢。」阿珍甚至不願意歡好，陳伯當然不悅。

當時，阿珍持探親簽證來港，每次可逗留九十日。不過，陳伯力斥阿珍為人蠱惑兼算盡，因她會夾好時間，每逢月尾陳伯獲發綜援金和傷殘津貼時，她才會來港探「老公」和索錢，「佢好現實，每個月只會喺度住幾日。二十八號來，月頭攞完錢就走。佢嚟香港三個月，前後只喺我呢度住十日，其餘日子話去親友屋企住，呢啲係老婆咩？」陳伯又埋怨稱，阿珍就算來到也不會為他做飯，「佢成日話要幫表姐煮飯出咗去。」
每一年，陳伯都有跟阿珍返回內地辦理申請移民來港手續，「每次佢叫我返去，態度都特別好。」

去年三月，阿珍終得償所願獲批單程證，「佢來到香港後，第一時間開銀行戶口，仲話喺觀塘搵咗份清潔工，但實情做咩我真係唔知，淨係知同佢飲茶期間，佢電話響個不停，肯定係契家佬。」陳伯一直懷疑阿珍紅杏出牆。

阿珍做了香港人後，陳伯說她開始變臉，經常不回家在外留宿，「我當然嬲啦，擔心會戴綠帽。」去年十月，兩人為這問題發生激烈爭執，陳伯連番質問，阿珍反駁稱：「你干涉到我嗎？」

陳伯聽後火遮眼，扯着阿珍頭髮打她，女方亦不甘示弱腳踢還擊，更即場報警，「佢做戲似模似樣，喺走廊大叫救命，鄰居咪報警囉。差人嚟到，佢又拒絕驗傷及去警署落口供，擺明玩嘢。」

陳伯形容這次「反枱」計劃是阿珍精心部署，刻意叫警察到場，自此她就離家出走一去不返，數月後阿珍單方面提出離婚。 今年情人節當日，有律師樓職員上門向他呈交離婚文件，離婚理由是「陳伯經常毆打她」。
「呢個女人太過分，喺公安局辦證就叫我老公，喺香港就叫衰公。打狗要睇主人，攞咗單程證就過橋抽板，根本係騙婚。」 這段婚姻，根本是互有目的。記者問他這段無愛婚姻，他憑什麼要阿珍留下來？「我有間屋有瓦遮頭，有政府津貼，乾淨企理身體健康，自己行得走得。」陳伯現時靠每月四千多元綜援和傷殘津貼過活，他有白內障，視力有點模糊。

這種不正常的婚姻，在中港婚姻中比比皆是，離婚是無可避免，但陳伯對此仍是深深不忿，他覺得自己蝕底了，「金錢同戴綠帽，男人最忌就係戴綠帽。」

「金錢同戴綠帽，男人最忌就係戴綠帽。」

男人最忌係冇帶腦啊

又為香港添舊人渣垃圾，屌你老母！

依班廢老要全香港人幫手埋單

唔止一舊，後面成個支那家族等緊落黎

根本華人DNA係咁
唔洗賴咩香港廢老定大陸雞
大家都係垃圾

班廢老諗住有得屌， 屌左都唔知有無幾次， 人地就離婚兼搶埋你間屋！ 真係咁性飢渴去叫雞就算啦

拎綜援有手有腳就當自己好好

廢老太多幻想
以為自己條件好好

浪費公屋綜援資源

阿珍要求陳伯每月給她三千元

$3000/q

好心啦，一個廢老憑咩覺得人真心鐘意你

女人塊閪可以當八達通嫁，幾廿歲都唔撚化

我地全港人要幫你埋單 但係個閪我地又冇份屌嘅

戇撚鳩

明日大愚！

好撚心啦，人哋細你咁多都嫁唔通貪靚仔咩？定貪你碌野夠硬呀？

睇到幾十年後連登仔的將來

問題係
家陣唔止廢老去 中國搵老婆

好多後生毒撚, 知道自己肯定 溝唔到港女, 都去中國搵老婆
D毒撚 比廢老更天真, 因為毒撚認為, 自己咁後生, 所以大陸老婆一定唔會走人

但事實是, 大陸女人 只係想要香港身份證,根本唔會理你係毒撚定廢老
總之有左身份證就走人

屌 垃圾廢老
攞少少錢買飛機杯都唔識
引埋哂啲垃圾蝗入黎

垃圾廢老

廢老想屌咪叫雞囉 死都要搵個人返黎服侍

一個月得4千蚊老綜
比3千蚊大陸五十幾歲老雞

Lm

$3000 1q都冇呀

支那雞真係平

比咁多錢一個月都冇閪屌

自己精蟲上腦就抵死啦

係人都知大陸女人冇句真

好心乖乖地去叫雞啦

好撚貴先啱
全港堆單，支那雞一定會拉佢真正老公黎香港搶公屋搶福利

咁人哋都有性需要㗎嘛

唔係講笑之前有個巴打真係咁講
仲要幾多child登 仔認同

支那人根本要被種族清洗

掟哂啲廢老去填海啦

你溝到你同事未

吓？有冇正式扑過架？冇的話連戴綠帽都唔算喎

比你你會屌？

貪佢夠淋

Worth la

😂

事實上，有部分條件較差的港男，為了能夠成功娶得內地女子做老婆，不惜誇大自己條件，訛稱自己住私樓任職高層月入數萬，又或者是富二代有財有勢，但實情可能是住公屋失業要申領綜援。

點解講講下燒到連登仔

on9

廢老已經係香港引起好多矛盾
大陸人又係香港引起好多衝突
結論：廢老 + 大陸女人 =
香港仆硬街

寧願毒自老都唔同支那雞一齊

免費通常都係最貴

用下體諗野嘅廢老
咪就係自作自受囉

明知佢係為身份證仲咁執著要佢服侍，on9既

累全部香港人

咁老叫雞會沉.......

咁貴都平

我真心諗住返大陸搵老婆啵
你唔覺得香港女仔無腦咩？？？無腦得黎重要拜金，咁我唔好上大陸搵？

連登仔:
你地未番過中國
宜家啲後生女受過教育，點會希罕身份證。
人地分分鐘叻過你班香港人啊
你地井底之蛙呀

香港年輕人真係慘 外憂內患都好嚴重 完全見唔到未來

依個阿伯俾人擺咗上黎好多次 次次諗著有新野睇，點知又係佢

不求一生一世 只求眼前
究竟係咪一種錯既戀愛觀

廢老真係垃圾

阿伯都72 自爆攬炒同佢假結婚
阿伯分分鐘唔洗坐 女人就可以返去強國

死廢佬趁早死啦，想扑野去叫雞啦，而家野又扑唔到，又放左隻支那人入黎

香港女仔冇腦
究竟係香港女仔定你冇腦呀？

依家肯落黎香港都唔慌好野啦
一係雞一係窮
有d錢有d學識留返係大陸仲好啦
有車有樓
反正香港都同化哂
仲要返得大陸搵既條件都唔慌好

有腦唔會揀你啦
不過冇腦都未必揀你

呢d廢老真係on99

我記得呢單個阿伯好似連屌都冇得屌要分床訓

傻仔,點都要屌都厭先啦,咁快落搭
仲有,點都揀個廿歲啦,揀D中女把鬼

宜家係佢揀啊
sorry 我冇興趣啊

個廢老做人做到咁失敗

記者問他這段無愛婚姻，他憑什麼要阿珍留下來？「我有間屋有瓦遮頭，有政府津貼，乾淨企理身體健康，自己行得走得。」陳伯現時靠每月四千多元綜援和傷殘津貼過活，他有白內障，視力有點模糊。

呢句借得幾好

好真實，都好殘酷

真心唔覺邊度有腦啊

我係鍾意搵大陸老婆啊，關你地Q事

老左既連登仔

連登仔: 港女臭雞！ 大陸妹溫柔體貼！

三十年又有一大堆呢啲新聞

真係可以用一街都係黎形容
上個禮拜先見到隔離枱個7,80歲呀伯同個講蝗語既呀姐打情罵悄
期間仲聽到佢係度抱怨自己個仔就黎過年都唔番黎睇下佢

有冇諗過你圈子問題呀
你群埋班MK妹想搵到個智商正常都難喇

咁撚大個人仲咁冇腦 係就一路氹啲支那雞話會同佢結婚一路拖住佢又有得屌 仲可以屌多幾件
廢老冇腦學乜人生存 2個都係垃圾

大撚把無腦廢老要後生仔埋單食佢地d蘇州屎

支那劣質文化：不孝有三，無後為大

結果死都要結婚

仲有
人地有錢過你啦 係支那大把樓
點會貪你張身分證

我都信有一部分屋企有錢嘅大陸女人真係咁高質嘅
但呢堆人係都去外國留學
跟住搵工食洋腸移民一條龍啦
撚會嫁比你班毒撚連登仔

掉翻轉你係有錢有學識有學歷個個
你又會唔會翻大陸食支那雞啊
唔好講北姑啦 港女都唔稀罕啦
比著你老西都食鬼妹啦
咁大個人用下個死人腦得唔得

每個月三千
計下數，叫雞仲抵
廢老真係無腦

各取所需
一個想摸摸插插
一個要身分證
摸摸插插唔到咪發爛咋
死廢老 提早入土為安啦

佢地寧願返蛆蟈吸毒霧
都唔要外國生活

多數係民族性問題
鍾意多芝麻人熱鬧啲

同埋習慣留喺comfort zone
對外國文化有排斥
而且返家鄉有家族生意做
點會走去外國做打工仔

我成日都講
班大陸雞係賤格 但都要有白痴港男戇鳩娶佢地先可以落黎香港落地生根 搶公屋攞資源
香港人自己都唔好好守住屬於自己既野 仲有咩好講？

agger

每月3000
屌得幾次
忍多2次去叫雞仲好啦

有咩問題？
港女唔要，自己咪搵出路

d女人真係好撚叻

女權之禍，睇到啲白痴只會屌男人。
明明係女人有權後唔負返責先會咁，(佢地唔會「照顧」返比佢地社會地位低既男人)
全個世界有女權既地方都有咁既問題
唔只香港

中國好撚大
你以為唔貪因為你唔明有人可以幾窮
你先係井底
黎黎去去都去大城市就以為自己熟中國

d 大媽雞 撩呀伯扑一次150蚊姐嘛 三千夠佢一個月屌足20日

所以話條件差嘅男人不如去變性
廢撚事俾蚑那蝗呃

梗係變性啦仲諗
唔好俾自己條撚害到香港

Cut佢地資源cut得岩呀每個月拎錢叫雞呀拿

廢老廢中就係害死腥港既凶手

屌 呢啲自私嘅死廢佬 真係累人累物
為左自己有人陪 就咩年齡都唔放過嫁啦
你估人地真係鐘意你咩 貪個證 有得留係香港炸

我自己有個親身例子

就係

隔離屋個啊伯娶左我啊婆

係 我啊婆 啊 屌你老母

本身啊伯 一個人住係我地隔離 本身養左隻 鸚鵡 隻
鸚鵡 夜晚經常都嘈著我訓覺 有一日 隻野死左之後 佢就唔開心 咁我老母就成日 都懶好人咁 得閒就探下個啊伯 請佢食野咁

突然間 我個自撚私老母 幫佢係大陸個細佬 落左黎生雙非
老實講 佢細個對我係幾好 但 因為呢件事我同外家佢地反左面

咁個啊婆 為左有得係香港 睇著個 新腥港雙非兒童
就過左去 同隔離屋個啊伯住

婚都結埋

佢結婚個日正正就係我太婆 出殯個日 呢d真係 命運黎 雖然我同太婆關係 感情 唔係好親 但都比到個心同理由自己更加憎外家嘅人 我娘親好似有日無去到 而去左飲 係啊 飲自己老母果餐係重要啲

老實講 同外家本身河水不犯井水 佢個幾兩個月落黎一次 仲要住係我地到都算 宜家 住撚埋係隔離 累到我屋企成日都鬧交

真係自爆黎 識得我 都唔好相認
私底下講聲 hello算

突然比憤怒蒙蔽左我雙眼 所以自爆

最衰都係隻 鸚鵡 點解要咁早死 隻野唔死就唔會家變

蝴蝶效應
不過似你阿婆一早有心想搵個伴

根本就只有廢柴先會溝大陸雞同台妹
有料就溝港女鬼妹啦

取消一百五！還我好醫護！

佢方便睇著個雙非童炸

不過隔離屋果個啊伯 自願比人呃 仲好開心添

咁計法 係正確嘅倫理觀念下 我已經有三個啊公

一個未死 對上果個死左 一個係隔離

見好多廢老+大陸女人再生左個仔

個仔好教養到我想一拳車埋去

咁計落你老母都係大陸人

家門不幸

岩啊 根本就係d垃圾溝唔掂港女
就返大陸揾支那雞
垃圾到
引哂d蝗童落黎 正仆街
呢d廢柴死撚左佢啦 破壞成個香港

1 q都唔知有冇

oh shit
原來我好耐之前有聽過
阿媽話去食齋(全部佛教徒黎)
有個5x歲阿嬸到處問人有冇男人介紹想搵個伴
話身體健康就得
我好印象深刻
第一次聽擇偶條件係「身體健康」
屌原來假結婚黎

有時做人真係要有自知之明，知道自已條件差就接受現實自已一個過埋下半世，得閒叫下雞咪算。真係以為結咗婚人地就無條件照去你同埋比你屌咩

照顧

廢老通病 後生覺得無女人都無所謂
中年睇到人地一家大細又羨慕人
又驚再老d要自己屋企等死

好似某啲連登仔咁
根本廢到出汁識唔到女仔
咪起勢踩港女 呃自己大陸西夠溫柔大波囉
雞嚟㗎咋 屙篤尿睇下自己個死樣先啦
分分鐘生個種都唔知係咪自己

大陸人比你想像中拜金

d5毛亂up

我淨係聽過一句諺語“北方人唔知道邊個窮，南方人唔知邊個有錢”即係指北方人鐘意扮有錢咋，成個身家可能得個行頭

明白了

成日開post吹奏支那雞幾好幾溫柔
真係笑死我
d支那雞見邊個有錢就痴邊個
隨時戴緊帽都唔知
心計到仆街
新聞都大撚把啦
連公屋都唔放過 都要呃
真係祝福娶左雞既連登仔

一精蟲上腦就無架喇
就算喺連登講大陸女人
咪又係個個都話點都好過港女啦,
人地做戲做全套架,
家陣大陸家庭多數有錢使咩貪香港身份證

回返你第二句，講真真係搵唔啱，無人睇得上，不如單身好過，更加自由，旅行睇戲唔使夾時間夾位，又可以慳返洗費

比下半身主導思考嘅典型悲劇

老害

笑左

不過依啲案例日日發生

有料就通常唔cow港女，通常臺日韓abc富二代，

鬼妹靚係靚，但睇唔慣（for me）

你搞到我有d驚

咁你又唔去搵日本妹、東歐妹做老婆, 而係大陸?
要去到大陸先搵到老婆, 都知你咩料到同娶到啲咩質素嘅女人返啦

語言不通啊
文化習慣都唔同啦

支那人有冇錢都想向外衝
因為佢地最清楚明白自己身處緊地獄鬼國
大把支那明星唔係香港生仔 就技術移民做香港人
根本唔存在大陸家庭有錢就唔貪香港身分證
大陸西由接近你個刻已經計算緊
不過好多港男扮睇唔到

得啦
好簡單 咪就係你好撚廢

根本應該要肅清班智障廢老

好多同人喺we7傾過計, 見幾次面,
見吓人地大陸親戚好似好好景咁就話人條件好唔會拜金
係明心要呃, 未攞到身份證都唔會現形啦

仲北妹 呢類低質北嬸在大６好難揾食生存, 只能利用HK廢老來港爭取更佳生存空間

垃圾廢佬知道自己無未來可言 盡情幫中國破壞香港

原來你同港女一樣咁冇腦

無問題嘅 你搵完唔好再返嚟香港就ok

你個仆街好在冇同佢生仔 唔係間垃圾公屋都冇埋要瞓街添呀

真心相愛嘅，上埋去有咩問題

支那女人屌就算其他都不了
個廢老就除咗屌乜都做齊

港女有咩唔好 唔好話你自己太廢太垃圾溝唔到港女 連mk仔都溝到乖乖女 你都溝唔到就知你咩皮啦
係香港男又搵咁多女又搵咁多 個個港女經濟獨立又見識多 洗系睇你面色咩 除非你係勁過條女騎得住佢啦。你呢啲廢柴都係去鄉下搵啲大陸雞台妹面前重拾雄風罷啦

學左十幾年英文仲話語言不通

要溝大陸妹
同大陸人文化習慣一樣
咪即係冇文化lor
比人話你廢先溝大陸妹你又唔順氣
港女文化習慣一鳩樣又話鳩人冇腦
講到尾你都唔係好care文化姐

你有心學咩語言既幾個月已經夠你去到溝女程度
而你就廢到比呢d野限制住
走去溝大陸妹

你話你點有得唔認自己廢

竟然比語言限制到自己擇偶

佢呢啲喺香港娶唔到老婆，喺中國又生存唔到嘅人，實話做咩唔可以留喺香港

語言可以溝女係一回事，但去到生活又係另外一回事，有時自己生活習慣，文化都同對方唔同，好容易產生誤會。

再加上你同日本妹東歐妹講英文？兩個人都覺得奇怪啦

咁我係香港人做咩唔可以留係香港？

最終建制派班長廖長江向建制派發「溫馨提示」，強調反對還反對，但不能與民主派「走埋一齊」。

咁點解娶大陸女人就要申請嚟香港一家團聚，唔可以掉返轉係你申請中國戶籍，喺大陸一家團聚呢？大陸女人本身有錢，唔拜金，唔貪香港身份證嘛？咁咪跟埋佢喺大陸囉

呢D嘢無話邊個去邊個到，要雙方溝通達成共識咁就可以了。

我女朋友日本人
一齊左幾個月已經開始打到日文
講電話都冇乜問題
而家差唔多講左一年
佢都鍾意英文想學好 d
有時會特登一齊轉英文channel

普通話呢d垃圾語言
就算係學校焗我學
我到而家都識聽唔識講既程度

一切睇你有冇心
乜鬼野文化誤會
冇乜感受過有咩大問題
反而一句射落文化差異就搞掂

都係個句，咁睇重語言文化一致，
又屌鳩港女即係想點？

大陸語言、文化 邊忽同香港一樣？

共咩識，第時個大陸女人係都要結婚後申請嚟香港，你咪又係照做

幾時都話 大陸妹的確係又白滑大波又好砌
但只可以拎黎屌 唔可以過人世

中港婚姻註冊應該要提交文件、相片，
證明兩人幾時開始相識、點樣相識、拍拖，
一齊相處左幾耐，審批過先比結婚。

人地日本國際婚姻都要交呢d野比人審批，
冇呢d制度，假結婚唔會停止，同中門大開一樣。

溝仔溝女真係最快學識另一種語言
人廢無膽面皮薄，好好奇喺大陸會溝到咩質素嘅大陸妹？

唯有後生勤力d賺錢啦 如果到四五張野都唔得就認命 自己去ifc

典型廢老已經出現咗
唔去改善自己嘅不足 增進下學識眼界
一味話人地文化、語言唔同點點點
淨係識得活係自己框框
港女唔揀自己就話人地冇腦拜金
又唔敢識鬼妹架妹 因為自己廢兼冇自信
唯一方法咪娶大陸西
滿足到自己大男人心之餘又唔使做任何嘢去踏出自己個井底
自卑港男又一好例子

日本妹咁好搵咩
大陸近好多

諗起平時喺街邊啲廢老味下味下咁，一喺大大聲喺到講政治，成班都以為自己好撚叻條件好好咁，就喺有呢啲心態先咁易俾啲北姑呃到

你比錢我帶MO我冇所謂啊
錢夠多($10M以上)我認埋做契弟又點話
又要我比錢又比MO我帶好少人唔激到噴血

好地地自己打下飛機叫下雞咪算
班仆街做D野要成個社會執屎
自撚私到呢,拎去打把啦

如果D客/或者做生意要用到蝗語
又咪係死死地氣講
講到自己咁清高做乜?有獎?
國際貿易唔係美國就中國
蝗語英文唔叻限制左你至少一半人生啊
唔係叫你放棄廣東話淨學蝗語,樣樣野要拎個平衡

一係就土豪有錢果堆包起你泥玩都仲得
咁就拿拿臨入贅番大陸咪死番尼香港LI個地獄啦

隔離有個街市仔POST都係咁上下
屌鳩D後生唔行入去街市比人呃

毒撚冇錢同廢老一樣

唔係幾單咩

推

大陸女人只係為張身份證
講左十鳩幾年都係有人中伏

因為個個以為自己最醒
懷裡攬住個件大陸雞係例外

推！

廢老最忌有自信

呢啲case至少一拖十，父母兄弟姊妹契家佬仔女
兄弟姊妹老公老婆及其仔女，
兄弟姊妹老公老婆父母兄弟姊妹，
如此類推。。。

屌香港無啦啦要養十條友

死返大陸慢慢搵啦

好好笑

冇人做低層
點養住班中高層
"唔好打亂大自然既規律"

90後我識既有唔少個老豆都係咁上下
4X歲先結婚,6X個女先得20歲,佢老母先40幾又係大陸西
睇住佢地咁樣唔知可憐定好笑,個老母成日想離婚跟佬走

我諗而家個情況冇當時咁勁,好多大陸嬸都知香港生活難,唔係窮途末路都唔會用閪用HKID

香港地一出世到出尼做野之後都覺等死啦
有乜分別?

你情我願，so what?

大陸西夠溫柔大波 同
廢到出汁識唔到女仔
兩個都係事實

咪起勢踩港女 部分事實
有D情況都會讚港女,但都要有位先讚到嫁

唔係下下撈埋加D想像力就當係真先得嫁,
咁多剩男剩女你又唔諗下點解?

又一個媾唔到女嘅可憐蟲
佢夠係支那人啦 點解佢一定要黎香港 唔可以留係支那？

簽紙畀間公屋我 廿幾歲都肯同你結

佢地仲可以拉埋自己父母,來香港

一個帶幾個

港女無腦

但支那妹直情係蝗蟲

你要同支那蝗蟲結婚 唔係問題, 但唔好帶來香港
你同件支那蟲去 大灣區 一齊生活

通常呢D說話係 五毛講既

五毛成日話, 香港身份證已經唔值錢, 無人想來香港

咁每日150個支那蝗係咩事??

五毛 永遠解釋唔到, 點解每日有150個支那蝗, 甘願放棄自己祖國
來香港居住

既然支那咁好住, 來香港把撚??

主要係D 廢老 有中國傳統思想
「兒孫滿堂」「傳宗接代」
所以 廢老 點都要搵個老婆, 再生個仔

老實講呢, 呢D廢老人生咁失敗
不如自己絕種算啦, 佢地生個仔出來, 都唔方會成材

可以將「北方人」直情改成支那人

因為成個支那 都係咁既性格, 無論北方,南方都係咁 ,無分別

我同意
大灣區 商機處處, 又發達,已經超越香港

希望你同大陸妹結婚, 再一齊搬去大灣區住
香港又窮又落後, 唔適合你

D廢老 所謂既 討論政治
來來去去都係:
「睇下, 美國佬又搞亂世界」
「我地中國有新軍艦, 已經開始超越美國」
「如果我地要打台灣, 幾日就搞掂啦」
之類

完全係9up

啱啊
師兄一齊啊

真係多撚謝佢地搞到香港周街都係大陸喱

抵撚死

咁都可以賴女權
唔屌閪會死咩

惟小人與支那女子不可信也